已做人老婆但找SP係咪好衰

老公性冷感，我想找SP因為唔想再食自己、想有個男人攬我，錫我同我傾吓計

不過有時諗佢係男人對呢方面都無需要但我係女人都咁淫，而且佢好錫小朋友，好顧家....

所以我覺得自己咁做好似好衰，好對佢唔住

但另一方面我又唔會收錢……亦都唔算系妓女啦………起碼我對得住自己先…

唉…

為什麼你們都給我👎？？

你前幾日先同男朋友分手咋喎

保重

我都想有個sp
屋企個老公仲要成日都去滾
如果唔係為左頭家同三胞胎

什麼男朋友？我己經是已婚太太

警嫂都係咁,驚咩

有冇同老公傾過先？ 有傾過佢都睬你咪冇咩問題囉 傾過咁你就係仆街

自膠，唔睬

姐妹！同為天涯淪落之人 雖然我沒有你那麼不幸
快點找個有錢人吧
如果有需要可以加我微信號 xvj675 我幫你介紹

我沒有朋友是母狗 抱歉 不太了解

如果你老公係驚犬...
就絕對無問題

你都知唔啱啦仲使問人?

1. 諗下你老公搵第三者 話就話冇俾錢條囡 你點諗?

2. sp有性病傳染你同你老公咁點? 個個sp都一定冇std or 信你固定sp得你一件

3. sp搞搞下就會上屋企搞 第時俾仔女見到佢哋呀媽同個陌生男人扑野咁點

4. 我又唔信你可以性同愛分開 一定唔會對sp有feel ? 到時被人發現你離婚同sp一齊/做到同sp完全斬覽?

人人都有需要 兩公婆有咩唔講得 你老公有性冷感可以同佢去睇睇有冇咩方法搞搞佢啦。食自己/叫老公幫手又有咩唔好呢

結咗婚就做返一個人哋老婆/呀媽 應該要做嘅野

性慾>愛與責任 or 相反 你自己諗啦

哇 我屌你呀 冇耐前先分手又有男朋友俾「520」你 俾你呃撚咗

什麼520？

你一個鐘之前先講你男朋友係七夕嘅嘢
五毛出假膠都用下腦先OK ？

五你老母

揾囉

P牌仔話人五毛
好唔好意思

此post已完
請善用起底功能

OK，PM我啦樓主
我明嘅，成日自己打飛機係好DRY

互射ok?

男朋友成日話做野忙，又成日冷暴力對我，我都想揾翻個sp
啲男人真係好賤

笑到我

港島東集會
日期：2019年8月11日(星期日)
時間：下午1時正
地點：維多利亞公園4至6號足球場

集會詳情有待通知

集會以和平理性方式進行，要求政府正面回應五大訴求，唯警方選擇以種種理由拒絕遊行申請，無疑令人有感政府嘗試打壓市民的遊行權利和自由，因此我們呼籲市民更加要站出來，繼續遍地開花，堅守五大訴求。

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

姐姐好女仔

I am ready

搵我咪唔衰囉

屌你ok?

姐姐佢地系米傻架-.-
成班傻系竟然吾信

米系。。。

唔收錢，的确你唔係雞
你係衰撚過做雞呀！！！

假撚到咁嘅假膠，仲有人理佢，發生咩事

你自己開post仲問我咩520? 你「男朋友」轉俾佢「520」蚊

你**

啥？

啥你老母

啥眼猫咪

琴日又帶咗男朋友見屋企人啦
仲下個月去荷蘭結婚

搵我？ 認真問 成日自己黎好頹

你基架wor 屌你老母

係

好愛佢，做唔出

你岩 要堅持自己價值觀 加油呀 有咩可以同我呻下 講哂出黎 會舒服好多！！

留tg

唔衰😂